可唔可以整理埋文宣行動既總匯？

今個月16日前反對教育局搞廣東話
投訴區議會選舉有DQ

連儂牆

fb俾嬲cctvb廣告客戶

Twitter抗三毛？

仲有冇？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

915 星期日兩點半銅鑼灣見

多你一個真係多好多 冇藉口唔出黎架啦

[文宣］對家扭曲事實 需要831長輩圖！